全世界入黎 有冇人覺得下波疫情會係家庭群組爆發

香港人居住空間咁窄
普通家庭都講緊3-5個
已經好易超哂政府限眾令要求
根據專家講法 成日都係咁樣眾集好易傳播
一家人又唔知邊個去過邊
大家圍埋一齊又易做親密既野（局長語）

食飯同沖涼係家庭最危險既事
食飯唔洗講 飯餸未齊 有人就可以除低罩食舊先 好危險
圍埋一齊食飯夾餸 好容易交換病毒
係屋企咁放鬆既環境 好易忘記要嚴謹抗疫

沖涼唔洗講 除哂衫除埋口罩等保護
你係要冒上極大感染風險 病毒可以直接接觸人體 而沙士經驗話我地聽水渠果啲咁近好危險

疫情好嚴峻
食飯應該係房食
沖涼唔係要洗頭應該都建議戴口罩
人人出房都戴口罩先 如果唔係都幾自私

本來諗住講大家扑野最好都上罩
插入前用消毒酒精洗下碌鳩先
但考慮到抗疫同生活應該有個平衡點 大家都係盡量避免打車輪 唔係好容易有埋扑野群組
唔好自私撚 thanks🙏🏻🙏🏻🙏🏻

錯 全部都係林鄭月娥唔封關群組

假膠?

關口已經有好嚴格抗疫措施保護
但家庭群組冇
應該立例監管

好認真依家疫情嚴峻

為左防疫，我覺得政府最好…
1. 用緊急法宵禁同強制要屋企所有成員隔開1.5米距離
2. 將口罩令延伸至私人地方，特別係屋企
3. 立法擴大警察權力任意強行搜查私人地方是否遵守政府防疫法例
4. 立法禁止售賣condom以免有扑野群組
做哂以上呢四點香港班防疫塔利班應該好開心

支持, 大家唔好咁自私, 忍多一陣都唔得?

非常時期 非常手段 特事特辦

依家仲跑步呀做運動聖誕慶祝果啲本人已經冇眼睇
好快就natural selection 死哂
本來會得返我地抗疫精英

市民呼吸群組

跟政府叫乜乜群組最on9
明明就係政府行政失敗搞到全香港都係武肺病毒

假膠 拉

屌你老母咪撚咁自私啦

啲人冇公德心

請善用起底功能

真，香港人返少陣屋企得唔得
屋企咁多人好高危

冇政府幫手團結抗疫
港區人將會有如散沙
互相舉報監察起底先係正途

屋企戴罩？